四人時期WINNER 定 五人時期WINNER?

WIN時期已經入坑
曾經係南宋CP支持者
之後2015年空白期太長 加上南退團
種種因素冇再留意
呢排睇返新西
因為Mino再留意返佢哋
最近重燃愛火 唔知大家點睇

四人

五人

音樂嚟講5人
團魂嚟講4人

五 人

咁我又唔係咁睇
而家4人都發揮到佢哋嘅音色

以前忙內同大哥突岀唔到佢把聲
而家每個人都有自己定位 啱啱好

團魂方面呢樣真
以前我追5人時期時都感覺唔到而家嘅團魂
當然 南喺winner初期嘅努力都唔好抹殺
始終佢係令我鍾意winner原因之一

但個人感覺
4人先似係一個團體

呢排係咁翻煲2015-2018嘅綜藝
後悔嗰段時期斷開冇繼續追

以前南係到既時候 cover晒大哥既光采咁濟
但南把聲真係好正
而家南走咗 大哥把聲先開始獨當一面 四個人真係好有個人色彩 感覺平均啲 無話邊個特別搶晒fo

講真真係各有各好 當然而家4人係非常好 但我始終都係覺得5人winner既音樂無可替代

呢樣的確無可否認
五人時期嘅佢哋真係吸咗好多飯

win 5人時期嘅go up

同
Smile again

每次聽都好感動 好掛住當時嘅佢哋

btw 有時喺到諗 如果yg唔會雪藏成一年幾咁耐
南可能唔會走
真係唔明2014年咁紅但可以唔繼續推
個個識作曲編曲填詞
都可以令空白期咁耐

Yg老細本身就想推iKON 只不過Winner贏咗又無得唔比佢地出道
你睇iKON出道嗰年咁多次cb就知 非常偏心
明明選秀賽輸咗就應該淘汰
不過iKON有啲歌都幾正

Btw winner 真心正 同埋應該係yg最少負面新聞既團遲下聽講會有solo 可以期待下

覺得南太賢同其餘4個相處麻麻地

Ps 一開始係鐘意南太賢

歌黎講絕對係5人
南把聲好吸引
由who is next開始支持team A
可惜南走左
Anyway 而家既WINNER都好好

依家四人感覺就主流左 似隊紅既男團
無左以前五人咁小眾 果種高竇文青感 但最似yg出品

有時會諗如果南無走就好

4個人都好努力去填補空白期
個種團魂睇到好感動